香港男人可唔可以唔好咁狗公？

返新工training已經有人抄牌
費事面左左比左
之後就日日wtsapp 我
已經hea到仆街但都照日日搵
知唔知醜
好彩派左唔到分店唔洗見

好啦到真係做野
阿頂要我同條仔夾更
咁咪交換電信
換左後佢得閒先wtsapp問我收工未，攰唔攰之類，我有幾hea就有幾hea
唔覆既話見到真人又問長問短

仲有個返左幾日就叫我去食lunch
唔好意思推最後都去左 我認我on9
然後放工又寫卡話多謝我返工幫手
之後又keep 住搵我食同wtaspp
依家日日帶飯先洗得走佢

連加特泥？=.=

鄧嘉琳😂

搵你食飯就狗公，你都精神有啲問題

咩咩妹好靚女

收工未

如果喺靚仔你就唔會咁講㗎啦

絲打似係做u記

收唔收兵？

原來你咁正

邊到開工

收開幾錢q

如果係靚仔唔理你就話人唔夠進取

樣衰進取啲就厹

條仔肯定唔靚仔

佢講到明顯下

唔關樣事，樣正常唔靚仔

可能係巴打知請你倆餐元氣就有機會上
點解唔試下？
臭G 自己收兵就得
人地做厹就唔得

師兄有無元氣會員卡?
有卡好似有折

影多幾張相啦，而家得幾張好似睇落好柒咁

我係當事人 Sor囉

Ok

咁都狗公? 你有無講自己已經有仔呀

你做咩公司? 咁多基佬

所以溝唔到囡同仔，咪正正經經叫隻雞同鴨，煩住人好過癮咩

幾錢q?